漢堡包女現身：C朗晚晚都嚟

【Now Sports-體育】經過基斯坦奴朗拿度打鑼打鼓，當年請他吃漢堡包的女店員現身，後者表示兒子不相信自己請過C朗吃漢堡包。
祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）日前在電視訪問公開尋找當年請自己吃漢堡包的女店員後，周四其中一名女店員現身，她的名字叫Paula，他是C朗口中Edna的另外兩個同事之一。 Paula說：「當時賣不出去的包，經理容許我們送給別人吃。他們總在店前求我們，其中一個是基斯坦奴朗拿度，他是最不好意思的一個，他們幾乎每晚都找上門。」Paula回憶說。 Paula如今是兩個人孩子的母親，兒子對媽媽的故事感到不可思議。「我以前跟兒子說過，他覺得我撒謊，他不敢想像我曾經給過朗拿度包吃。我一想起就想笑。記得丈夫當年接我下班，他都見過朗拿度。」 可惜的是，Paula表示自己也聯絡不到Edna，她是當時的經理，沒有她的批准，她們不能把包免費送給有需要的人。

g

提麻友影響胃口

退左會未

無入過

點解曼聯皇馬唔搵而家先嚟搵?

係時候做新聞

意甲咁鳩得閒先搵啲野搞下

一定係假 C朗只會食大快活雞胸紅米飯

唔知點解見到個標題
會理解到係c朗晚晚都高潮

x2
女 + c朗 =扑野/雞姦

佢地係請c朗食白烚雞胸漢堡，兩塊包夾住一塊白烚雞胸，冇任何醬料

屌你啦港父成日諗淫野

c朗條條女都好正 冇計

轉左做 傾 + 女 = 獸父/重口味

牙朗好快就知咩叫滴水之恩要涌泉相報

Piers Morgan, famous journalist, who interviewed Cristiano Ronaldo recently on ITV, has revealed that one lady Identified as Paula Leca is not one of the three McDonald's ladies. Read more:

好似係流料

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

PR7

港父=殺人

條撚樣唔係諗淫野就諗點殺人